羅智光稱有公務員參加示威不代表政府內部有問題

公務員事務局局羅智光表示，局方非常關注有公務員在示威中被捕，會依法跟進，而政府上下會一同止暴制亂。

他表示，有公務員參加示威，不代表政府內部有問題，整體公務員仍盡忠職守。

羅智光希望立法會財委會盡快通過公務員薪酬調整建議，對有議員要求將警務人員加薪從公務員加薪項目抽出處理，他表示，有關建議偏離既定機制，並不合理。

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下